[巴力]幫巴力平反,鐵血黎講巴力的確係最勁 不服不要辯

平時大家講鐵血都係話巴力冇裝,
又冇特殊系統,完全吹大左
但係鐵血已登場既機黎計,除左巴力之外每一部都係走地機
巴力係唯一一部識浮係半空既機,
識返咁上軍事就知,有制空權係幾重要,可以完全改變戰局
巴力唯一敗北就係就去打宇宙戰

話鐵血垃圾嗰班友九成都係UC老屎忽，睇卡通淨係追求爽，成日講魔劍唔平衡，咁共產黨夠有核彈啦，係咪即刻放棄唔打呀

鐵血根本就係講緊香港人永不言敗咁抗爭

巴力=梁天琦

護送時苗去議會，係橋上以死相搏個場真係睇到眼濕濕

其實係 有睇UC都知識飛嘅已經好勁 要有米粒罩先可以係大氣層入面飛

00反重力360度任飛屌打哂班過時機體

巴力=基本法/法制
以為可以制衡 點知只係垃圾 權貴都係don’t give a fuck

但係基本法唔可以當戰鬥機用,
巴力爛船都有三分釘冇權力都有得用黎打下

班死毒撚接受唔到現實啲既作品

如巴力可以強制搖控72魔神同所有MS至可以叫勁。

所以佢最終戰上宇宙打輸左比咖哩

咪又係輸

部魔改機成身攞你命3000仲有禁武好難唔輸

邊忽現實

得兩把劍咪又係要衝落去打

靠地心吸力跌把刀落去分分鐘勁過魔劍

巴力勁
但朱古力智障呢.......

拎部原裝古董同人地部魔改打

巴力成部都係300年前原裝，錫蒙力維度爾 成部得返副骨原裝，其他都係魔改新野